【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

【再次有圖有真相】令街坊知道818遊行嘅最佳方法

不要問 只要做
全港痴痴貼貼大行動現在開始
光復香港 時代革命
有沒手足識各區文宣連儂牆o既Telegram Group Ar
幫我推爆佢, 比文宣手足知道, 令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

※落街文宣，各區重建連儂牆
※派傳單(重要)
※Airdrop
※WhatsApp, FB, ig

有沒巴打可以forward比文宣group

Push

推

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實有冇人有無限資源提供到

push

幾時痴呀

行動呀

無晒牆紙好唔慣

以前葵芳有物資站 而家印到野都沖唔知拎去邊

（知都唔好貼出黎，有行動就會拎去。公司大把printer)

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

將連儂牆帶入自己屋苑
返工放工airdrop

Draft

痴野真係有用 大家幫下手 安排下

為左手足 同下一代 無得退 無得懶

1

希望文宣唔介意
大家用多d就係支持文宣手足

每張圖都係心血

推

星期五人鏈都可以宣傳

今日大埔隧道我要見到文宣砌成o既10.20

721831

重有派傳單呀！

大埔友今晚文宣隧道我要見到文宣砌成嘅10。20

Tui

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推手

推啊！！！

多謝ching

黐黐貼貼

10點嗌星期日去遊行

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

要推

幫推

【行動POST】 各位師兄弟歸位喇 !

好似沒呢個活動, 但我見過有文宣10.16話搞

點整架

oic New emoji

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推埋英文唔該

歸位喇 !

【行動POST】 各位師兄弟歸位喇 !

打漏左個enter

2

FAIL

3

Bump

手足～10.20出來啦～

林鄭下台。五大訴求。缺一不可。

善用公司資源

周圍痴好耐冇見過燈柱有文宣

pppishhhh

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

我是出面推緊, 求幫拖

Pish

幫緊

朗屏！

入信箱依招唔錯
每人去返自己樓下入就夠
趁保安巡樓

我就係bot

1020

文宣行動多數是夜晚自發落街貼, 好難講定行動去預約被捕

tui

對上一次有不反的民陣遊行係幾時？

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

文宣！

[red]我要見到文宣砌成o既10.20 #yup##yup##yup#[/red][img]https://na.cx/i/S6T4n3o.jpg[/img]【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1657842

City每個學生有1600 quota 印野 但只可以印黑白

10月18 面具人鏈
10月20 民陣九龍遊行
10月25 7am遊行式行路番工

喺公司印咗100張彩色準備砌

721
811
831
101

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

其實所有活動都要咁推

推呀

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

荃灣黨鐵站清撚曬

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

堆

推，文宣要做好

push!!

p

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Ho ball

實體文宣好撚重要

叻仔
靜靜雞夜晚貼 加封箱膠子保護

將文宣攝入免費報紙有冇得諗
只有免費報紙啲人會排隊去囉
喺屋企樓下攞一份 攝張文宣 放返落地鐵站啲派發點
下一個攞報紙嗰個就會睇到我地嘅文宣

又朗屏

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

Ok

貼爆佢

推行動文宣post

仆街禁錯負皮
十連推贖罪先
1/10

20/10

香港人

勢不低頭

反抗到底

20/10 光復香港

20/10 行佢老母

20/10 一齊黎 一齊走

20/10 三百萬人！！

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

20/10 要贏 先救到失去左既手足

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場

721 831 101

集氣

Pi

[ush

我覺得貼文宣唔應該只限喺連儂牆，係要貼滿自己果區

1020要人

——————————

G持 連元朗國都咁勇 其他地區唔可以輸俾元朗國

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Old news嚟 想今次再做

政府岩岩試範左最佳方法
岑子杰重傷⋯⋯⋯

仲要大家做睇牆師！

pish

我覺得是種挑釁 想我地提早反枱 過埋星期日再勇武

今晚之後個個都知了

幫手推

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

推！！！！200萬！！！！

行動post必推

無1020 post
快啲推

貼地係最好，牆身用特大字貼

點解次次見呢d post都係朗屏

831

推！！

幫你推

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

阻鳩住偵探查案呀，收皮啦

推推推，查緊果粒Pixel 嫁
推郁左啦，屌
最衰你地

都話推查案Post先囉

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

香港人抗爭日程表

而加係咪無人再擺街站同派傳單？

試過天雨地滑，有途人踏在紙上跌倒受傷

20/10 民陣九龍大遊行

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

推撚爆呢個呀屌

大型宣傳

朗屏站一向行喺最前

正

推！！！

全部人洛街文宣呀!!!!周街都要呀!!!!

1018人鏈聽日就係啦!!!
用活動宣傳活動永遠都係最有效1018宣傳1020!!

10.20見

白膠漿記住加崩沙水

一齊加油 推俾多啲人睇

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！
內附詳盡策略

屌 仲有幾日咋 推佢老母！

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

呢個真係要推

吹大雞

10點窗邊大喊😤😤

PUSH

香港人，反抗！

點解冇人講今晚有民間記者會
今晚7:30民間記者會
主題：「居高不仁 還政於民」
日期：2019年10月17日（星期四）
時間：今晚7:30

10.20 1330 民陣九龍大遊行

文宣注意下 我地好多銀髮手足

熱門

黐黐黐黐黐黐黐黐黐

錯手禁錯dislike

Push push

到時見

推
1020見

10月20 TST

10.18 面具人鏈 和你拖
發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出新示威方法

10.20 九龍大遊行 尖沙咀見
請連登外廣傳
錯過遮打集會既你 機會黎啦

越傳統方法越有效，目標係唔上fb/唔經常上fb既巿民，都知道1020大遊行!

連儂牆建議貼比較簡單既宣傳單張，大大隻字，最緊要有民陣兩隻字，民陣係最街認證。

仲有貼係當眼處，冇咁重要既文宣讓一讓位唔會有人怪嘅。

知道都未夠，要造勢話俾巿民知已經好多人知好多人會去，唔去就唔係香港人!

仲有，預左警方唔批遊行，要同街坊壯膽，唔批照去，人多、和理非冇野好驚，希望怕事既巿民克服恐懼，無論如何都要企出黎!

星期五、六一定要力谷，各區自發派傳單，或者舉banner就肯定人人睇到! 搞下放映會，播下岑子杰遇襲、陳妹妹既片，刺激下連儂牆附近人流。

推！

文宣gogogo

Airdrop 十個先有一個肯收

等街坊都要知道

早晨，我黎推post啦

good morning

1020見！

見到我呢句既人即刻同我airdrop啲文宣出去

貼爆佢，連儂牆係同溫層，可以擴大佢貼出去

push ar

上熱門啦好嗎？

1020 九龍見！

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

[人手置頂]1020民陣大遊行冇人推？

up

尖沙咀見

)

There are at least 9000 HIGH-RISE building.
Millions of letterbox
GO FOR IT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10.20 尖咀見